致林鄭：新五大訴求，缺一不可！

1. 戒嚴

2. 出解放軍平亂

3. 緊急法

4. 未諗到

5. 未諗到

新五大訴求，缺一不可！

坦克

4，單方面取消香港關係法
5，經濟制裁邪惡美帝

6. 叫番個納粹仔返黎, 唔好留德國 !

取消聯繫匯率

收回所以土地

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

5大訴求缺一不可

即時出兵武力統治台灣

6. 封黑社會為政府管理治安團體

我會抗爭直至被捕
一齊係監獄入面除低口罩相見